話死獌狗唔肯放水果D 唔好唔記得當日英撚世界盃點走線

呢場波可以光明正大輸，一定冇人會屌

如果羸波, 屌得仲大聲

贏

死獌狗，我地冇撚左個英超仲有歐聯沖，睇下邊個笑邊個